呢位城管警話要對住D暴徒掟汽油彈

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!